\subsubsection{A-USR-CU5 Cerrar Sesión}
Este caso de uso permite al usuario cerrar su sesión en la aplicación.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del Caso de Uso} &
		A-USR-CU5 Cerrar sesión \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Cerrar sesión en la aplicación \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Usuario verificado \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere cerrar su sesión \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		Ninguna. \\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
		Ninguna. \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		\begin{itemize}
		    \item El actor debe haber iniciado sesión
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
        \begin{itemize}
		    \item La sesión del actor se cierra
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja \\ \hline
	\textbf{Reglas de Negocio} & 
		Ninguna \\ \hline

	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria Principal}
\label{CUA_Cerrar_Sesion}
	\begin{enumerate}
	    \item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Cerrar Sesión} del menú \textbf{\nameref{fig:MIUA-4}}.
	    \item {[Sistema]} Cierra la sesión del actor en el servidor.
	    \item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG11]{\bf MSG11 Confirmar operación}.
	    \item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Sí}. \hyperref[A-USR-CU5:TA]{[Trayectoria alternativa A]}
	    \item {[Sistema]} Finaliza la sesión del usuario.
	    \item {[Sistema]} Muestra la pantalla \textbf{\nameref{fig:MIUA-1}}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

\paragraph{Trayectoria Alternativa A} \label{A-USR-CU5:TA}
    Cancelar la operación.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Sistema]} Muestra el menú \textbf{\nameref{fig:MIUA-4}}.
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.