\subsubsection{A-USR-CU3 Recuperar contraseña}
En caso de que el usuario no recuerde su contraseña se le brinda un mecanismo para poder recuperar la contraseña y con ello poder ingresar a la aplicación
\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del Caso de Uso} &
		A-USR-CU3 Recuperar contraseña \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor el recuperar su contraseña \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Usuario verificado \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere recuperar su contraseña \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		\begin{itemize}
				\item Correo electrónico.
		\end{itemize}\\ \hline 
	\textbf{Salidas} &
    	\begin{itemize}
		\item Correo electrónico para la recuperación de la contraseña
		\item \hyperref[MSG6]{\bf MSG6 Envio de correo de recuperación}
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		\begin{itemize}
				\item El actor debe de tener una cuenta verificada
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item El actor recupera su contraseña
		\end{itemize}\\ \hline
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja \\ \hline
	\textbf{Reglas de Negocio} & 
		\begin{itemize}
			\item \hyperref[RN001]{RN-001 Campos obligatorios}
			\item \hyperref[RN002]{RN-002 Datos correctos}
			\item \hyperref[RN006]{RN-006 Usuario verificado}
		\end{itemize} \\ \hline

	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}
% Me faltan las referencias chidas
\paragraph{Trayectoria Principal}
	\begin{enumerate}
	    \item {[Actor]} Presiona el enlace \textit{Recuperar contraseña} de la \hyperref[fig:MIUA-1]{\bf MIUA 1 Iniciar Sesión}.
	    \item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:MIUA-3]{\bf MIUA 3 Recuperar Contraseña}.
	    \item {[Actor]} Ingresa la información solicitada en pantalla.
	    \item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Enviar correo de recuperación}.
	    \item {[Sistema]} Valida la información introducida según la regla de negocio \hyperref[RN001]{RN-001} y \hyperref[RN002]{RN-002}. \hyperref[A-USR-CU3:TA]{[Trayectoria alternativa A]}.
	    \item {[Sistema]} Verifica la información introducida según la regla de negocio \hyperref[RN006]{RN-006}. \hyperref[A-USR-CU3:TB]{[Trayectoria alternativa B]}.
	    \item {[Sistema]} Envía un correo de recuperación.
	    \item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG6]{\bf MSG6 Envio de correo de recuperación} en la pantalla \hyperref[fig:MIUA-3]{\bf MIUA 3 Recuperar Contraseña}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

\paragraph{Trayectoria Alternativa A} \label{A-USR-CU3:TA}
	La información ingresada por el actor no es valida.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG1]{\bf MSG1 Datos no validos} en la pantalla \hyperref[fig:MIUA-3]{\bf MIUA 3 Recuperar Contraseña}.
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.

\paragraph{Trayectoria Alternativa B} \label{A-USR-CU3:TB}
	El correo electrónico no se encuentra registrado.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG3]{\bf MSG3 Correo electronico no registrado} en la pantalla \hyperref[fig:MIUA-3]{\bf MIUA 3 Recuperar Contraseña}.
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.