\subsubsection{A-USR-CU1 Crear cuenta}
Para que un usuario no registrado pueda acceder a la funcionalidad del sistema debe de crear una cuenta utilizando información como su correo electrónico y una contraseña para su posterior autenticación.
\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del Caso de Uso} &
		A-USR-CU1 Crear cuenta \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor el crear una cuenta \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Usuario no registrado \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere crear una cuenta para ingresar al sistema \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		\begin{itemize}
				\item Correo electrónico
				\item Contraseña
			    \item Confirmación de contraseña
			    \item Nombre
		\end{itemize}\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
	    \begin{itemize}
		\item Correo electrónico para la verificación de la cuenta
		\item \hyperref[MSG5]{\bf MSG5 Verifique su cuenta}
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
        Ninguna \\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item El actor creara una cuenta no verificada
		\end{itemize}\\ \hline
	\textbf{Prioridad} & 
		Alta \\ \hline
	\textbf{Reglas de Negocio} & 
		\begin{itemize}
			\item \hyperref[RN001]{RN-001 Campos obligatorios}
			\item \hyperref[RN002]{RN-002 Datos correctos}
			\item \hyperref[RN003]{RN-003 Unicidad de identificadores}
		\end{itemize} \\ \hline

	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}
% Me faltan las referencias chidas
\paragraph{Trayectoria Principal}
	\begin{enumerate}
	    \item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Crear cuenta} de la pantalla \hyperref[fig:MIUA-1]{\bf MIUA 1 Iniciar Sesión}.
	    \item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:MIUA-2]{\bf MIUA 2 Registro}.
	    \item {[Actor]} Ingresa la información solicitada en pantalla.
	    \item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Crear cuenta}.
	    \item {[Sistema]} Verifica la información introducida según la regla de negocio \hyperref[RN001]{RN-001} y \hyperref[RN002]{RN-002}. \hyperref[A-USR-CU1:TA]{[Trayectoria alternativa A]}
	    \item {[Sistema]} Valida la información introducida según la regla de negocio \hyperref[RN003]{RN-003}. \hyperref[A-USR-CU1:TB]{[Trayectoria alternativa B]}
	    \item {[Sistema]} Persiste la información del usuario con estado no verificada.
	    \item {[Sistema]} Envía un correo de verificación.
	    \item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG5]{\bf MSG5 Verifique su cuenta} en la pantalla \hyperref[fig:MIUA-2]{\bf MIUA 2 Registro}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

\paragraph{Trayectoria Alternativa A} \label{A-USR-CU1:TA}
	Datos no validos.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG1]{\bf MSG1 Datos no validos} en la pantalla \hyperref[fig:MIUA-2]{\bf MIUA 2 Registro}.
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.
\paragraph{Trayectoria Alternativa B} \label{A-USR-CU1:TB}
    El correo electrónico ya se encuentra en uso.
	\begin{enumerate}[label=B\arabic*.]
		\item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG4]{\bf MSG4 Correo electronico ya registrado} en la pantalla \hyperref[fig:MIUA-2]{\bf MIUA 2 Registro}.
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.