\chapter{Análisis del sistema}

%Todo el análisis previo al diseño y desarrollo del sistema, hasta cierto punto lo más de hueva que se tienen que hacer pero que fundamenta el porque realizar el trabajo. Las secciones que deberiamos cubrir en este apartado son las siguientes:
%
%\begin{itemize}
%    \item Factibilidad
%        \begin{itemize}
%            \item técnica
%            \item operativa
%            \item económica
%            \item analisis de factibilidad (conclusiones con base en los tres puntos anteriores)
%        \end{itemize}
%    \item Requerimientos
%        \begin{itemize}
%            \item funcionales
%            \item no funcionales
%            \item operativos o de sistema
%        \end{itemize}
%    \item Reglas de negocio
%    \item Análisis de riesgos
%    \item Descripción del software
%    \item Herramientas de desarrollo
%    \item Metodología
%\end{itemize}

\section{Requerimientos funcionales}
    Los requerimientos funcionales describen los actividades y comportamientos que tendrá el sistema bajo ciertas condiciones.
    
    En esta sección se presentan los requerimientos funcionales que se obtuvieron para el sistema. Dichos requerimientos se encuentran separados de acuerdo a los diferentes módulos que se tienen planeados
    \subsection{Módulo de usuarios}
    \begin{enumerate}[label=RF\arabic*.]
    \item Mecanismo de gestión de usuarios.
    \item Mecanismo de autenticación de usuarios
    \item Mecanismo de recuperación de contraseñas.
    \item Mecanismo para la comunicación entre la aplicación android y la aplicación web.
    \end{enumerate}
    
    \subsection{Módulo de proyectos}
    \begin{enumerate}[label=RF\arabic*.]
    	\setcounter{enumi}{4}
    	\item Mecanismo para la gestión de proyectos de \LaTeX{}.
    	\item Permitir descargar el archivo de \LaTeX{} que se haya traducido.
    	\item Permitir calificar una traducción realizada.
    	\item Permitir el uso de la capara del dispositivo android para tomar fotografías.
    	\item Permitir la visualización del resultado de la traducción.
    	\item Permitir añadir al portapapeles alguna traducción seleccionada.
    	\item Mecanismo para el envío de imágenes tomadas por la aplicación android a la aplicación web para su uso.
    \end{enumerate}
    
    \subsection{Módulo de análisis}
    \begin{enumerate}[label=RF\arabic*.]
    	\setcounter{enumi}{11}
    	\item Mecanismo para el tratamiento de la imagen previo a su análisis.
    	\item Mecanismo para el reconocimiento de un conjunto definido de expresiones matemáticas en imágenes.
    \end{enumerate}
    
    \subsection{Módulo de traducción}
    \begin{enumerate}[label=RF\arabic*.]
    	\setcounter{enumi}{13}
    	\item Mecanismo para la traducción a \LaTeX{} de las expresiones matemáticas encontradas en el modulo de análisis.
    \end{enumerate}
    
\section{Requerimientos No Funcionales} 
    A continuación se enlistan los requerimientos no funcionales.
        \begin{enumerate}[label=RNF\arabic*.]
            \item Escalabilidad. El sistema deberá ser fácilmente escalable con la finalidad de soportar a una mayor cantidad de usuarios permitiendo dar respuestas menores a \textbf{x minutos} por petición de traducción.

            \item Disponibilidad. El sistema debería estar disponible en la mayor parte del tiempo a excepción de operaciones de soporte planeadas y previamente notificadas al usuario final.
    
            \item Estabilidad.
            
            \item Seguridad.
            
            
        \end{enumerate}    
\section{Requerimientos técnicos}
    A continuación se en listan los requerimientos técnicos para un mejor funcionamiento del sistema:
    \subsection{Aplicación móvil}
    \subsubsection{Requerimientos mínimos de software}
    \begin{enumerate}
        \item Sistema operativo Android 4.
    \end{enumerate}
    
    \subsubsection{Requerimientos mínimos de hardware}
    \begin{enumerate}
        %\item Resolución cámara: 13 Megapixeles
        %\item Procesador: Dualcore de 1.2 GHz.
        \item Memoria RAM: 2 GB.
        \item Espacio de almacenamiento de 50 MB.
    \end{enumerate}
    \subsection{Aplicación web}
    \subsubsection{Requerimientos mínimos de software}
    \begin{enumerate}
        \item Cualquiera de los siguientes navegadores web:
        \begin{itemize}
            \item Google Chrome 7
            \item Edge
            \item Internet Explorer 10
            \item Firefox 4
            \item Opera 12
            \item Safari 5
        \end{itemize}
    \end{enumerate}
    \subsubsection{Requerimientos mínimos de hardware}
    \begin{enumerate}
        \item Memoria RAM: 2 GB.
        \item Espacio de almacenamiento de 100 MB.
    \end{enumerate}
    %Poner los recomendados?
\input{capitulo3/reglas-negocio}
\section{Análisis de Riesgos}
\input{capitulo3/riesgos.tex}
\newpage   
\section{Descripción del software}
\input{capitulo3/android}
\input{capitulo3/base.tex}
\input{capitulo3/framework.tex}