\subsubsection{A-PR-CU1.1.3 Eliminar proyecto}
Si un proyecto ya no es requerido el actor se puede deshacer de el al eliminarlo y una vez eliminado ya no se podrá recuperar.
\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del Caso de Uso} &
		A-PR-CU1.1.3 Eliminar proyecto \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor eliminar algún proyecto en particular \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Usuario verificado \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere eliminar un proyecto en especifico \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		Ninguna \\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
		\begin{itemize}
		    \item \hyperref[MSG9]{\bf MSG9 Operación exitosa}
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		\begin{itemize}
				\item El actor debe de haber iniciado sesión
				\item Deben de existir proyectos que eliminar
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item El actor elimina un proyecto en especifico.
		\end{itemize}\\ \hline
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja. \\ \hline
	\textbf{Reglas de Negocio} & 
		Ninguna. \\ \hline

	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}
% Me faltan las referencias chidas
\paragraph{Trayectoria Principal}
	\begin{enumerate}
	    \item {[Actor]} Presiona el icono \textit{Opciones} de la pantalla \hyperref[fig:MIUA-6]{\bf MIUA 6 Lista de Traducciones}.
	    \item {[Sistema]} Muestra la opción de \textit{Eliminar Proyecto}.
	    \item {[Actor]} Presiona la opción \textit{Eliminar Proyecto}.
	    \item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG11]{\bf MSG11 Confirmación de operación}.
	    \item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Sí}. \hyperref[A-PR-CU1.1.3:TA]{[Trayectoria Alternativa A]}
	    \item {[Sistema]} Elimina las traducciones asociadas al proyecto del almacenamiento. \hyperref[A-PR-CU1.1.3:TB]{[Trayectoria Alternativa B]}
	    \item {[Sistema]} Elimina el proyecto del almacenamiento. \hyperref[A-PR-CU1.1.3:TB]{[Trayectoria Alternativa B]}
	    \item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG9]{\bf MSG9 Operación exitosa} en la pantalla \hyperref[fig:MIUA-5]{\bf MIUA 5 Lista de Proyectos}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

\paragraph{Trayectoria Alternativa A} \label{A-PR-CU1.1.3:TA}
	Cancela la operación.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:MIUA-6]{\bf MIUA 6 Lista de Traducciones}.
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.

\paragraph{Trayectoria Alternativa B} \label{A-PR-CU1.1.3:TB}
	No se puede eliminar el proyecto o las traducciones.
	\begin{enumerate}[label=B\arabic*.]
		\item {[Sistema]} Muestra el mensaje \hyperref[MSG10]{\bf MSG10 Operación fallida} en la pantalla \hyperref[fig:MIUA-6]{\bf MIUA 6 Lista de Traducciones}.
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.